感冒菌星人 我屌你老母

煩撚到仆街
三日都冇出過街都可以中招
一低頭 又想滴鼻水
食飯 又想滴鼻水
訓覺 又想滴鼻水
你老母迫撚死人咩想

切咗個鼻佢

有無諗過 係你屋企污糟

賤種病都唔帶口罩